好想錄歌

但係屋企d器材廢，好勁雜聲

錄咗先

電話錄，難聽勿屌